今次真係仆街了

頭先返屋企開門果陣好似有野塞住，咁我嬲嬲地未擺條匙入個窿到，好霸氣咁一腳伸埋去 點知我仆街啦今次真係，老豆老母下個禮拜先返香港 點算好呀我知錯啦

開鎖佬五舊水

搵開鎖佬啦聰明仔

咁撚大個人連搵開鎖佬都唔識....

呢個時間邊到搵開鎖佬 我冇呢方面經驗真係唔識

搵到了 但要兩點先黎到 thx巴打們

訓老麥啦你今晚

咁夜都開工，收幾錢

同隔離屋d關係ok咪借工具夾番直佢

樓主條鎖匙同佢個性取向一樣

仲有樓主個名

佢話我個鎖未必開到可能要鎖穿佢 等師父上黎報價

我自己都笑撚左

到時五千你都要俾

一頸血

緊係等佢報左價先決定啦

咁就仆街啦 我呢邊睇怕佢要游水先入到黎 都係打比佢叫佢帶定部卡機比我碌卡先

求其搵硬物/錘 dup返直咪得

無錘 我全身得碌9係硬 我怕拎出黎dupdup下比人影相到時M記都無得俾我訓

有咁難整咁正咩 借牆用力整番正

普通鐵匙得 但呢條金屬黎好硬